我地到呢一刻都仲係乜都未贏到，唔好再拎所謂政府內部分裂打J

一定要堅持落去，一定要堅持五大訴求
唔係香港人既下場會非常慘

5大訴求

小心共產黨將計就計，
你地遍地開花，我就搵埋公務員迎合你地，杯葛林奠
將矛頭指向晒佢，等佢一個人揹晒所有罪落台，
搵個扮晒聽民意既人做下一任特首黎執屎（可能仲會由佢黎宣布撒回黎贏民心）。

目的係避免政府解體，
喺最少影響下穩定港共政權，
再暗地裡清算義士。

經過長時間既抗爭，香港人都好攰，
到時新上任既特首已經挽回大部分民意，
我地變返弱勢，再無支持。

所以要堅持五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

真係要推
坦白講
個堆公開信我唔係太信囉

其實輸緊 無一場仗贏呀

只要公務員未罷工，就算show員工證都只會對政府影響極小

推